皇家馬德里 vs 伊巴

贏十球

等binc

掃把佬入波我幫樓主含撚

收到wind,朗會載帽

lm

Lm

終於肯用拿大哥打右閘

3:0

又呃撚含

朗打中鋒真係麻麻

any sop link?

粒仔呢

casilla, 失波穩膽

拉隊唔得牙

now講波佬介紹陣容個陣將阿朗個名讀做
基斯坦奴朗拿甸奴

gap仔比你地趕走左

151888

其實係easygoal踢中鋒

sop://

sop://

acestream://177fb74bfb14aeb95c345a88977f3b6fe16b9146/

acestream://4e170aafbfe9ba4df1a6c1efb2e81583ea745afe/

acestream://8a64c93ad38f5027628601e0e32182e0b0cd7570/

想問下MAC機係未裝唔到acestream?

利申偷on99王

被你快一步

又要睇KIKO

大炒一場先啦

被大炒

Isco射得咁差...

Isco

對面防線咁前

差D比人收檔

卡斯拿守龍真係驚驚地

係好撚驚

呀朗keep住offside位又唔tun

剩返幾多年約？有價好賣

算啦 後備龍係咁上下

其實唔差啦
係同聖卡/拿華斯做緊後備嗰期一樣
成日失埋d唔關龍事嘅膠波

賣咩撚

皇馬踢乜撚野啊

陰公 m洛打伊巴都冇得出

三隻都越

俾拖水左

我拖

呀朗越完位未

Ramos!

GOAL

垃圾sopcast lag

Og

Oh og

辛傳得幾靚

我入波了

Now旁述又死狗了

ramos

拿祖快馬

又頂得幾靚

own goal

同c7合體

前鋒拉膠

等多陣

對面2打1做乜傳返比卡斯拿

og 定拉膠入

OG啦

lag完就入左
不過係片源lag 唔關sop事

派膠

想半場射爆卡斯拿

係

原來佢真係想射

米路兇到

做咩冇喇喇撩交嗌

米路好撚嬲

以為米路一掌打落去球證度

米路

屌你拿祖連派兩下膠

罰10場架

米路黃左下半場應該有M洛睇啦掛

米路你睇撚住呀

阿朗唔會又冇波入掛

好燥
唔好推人啦

華仔幾時先發覺呢D波係唔漏得架

靚助攻就話撻Q

阿辛靚到!

上場聯賽咪正選

辛GOAL

辛

搞掂

呢球伊辛

靚

wa辛

Now班仆街

踢到成pat屎咁
-6 領先2:0

now 果兩隻疤狗

Now旁述又痴撚線，傳中唔係俾c朗就話isco撻q

對面太屎

c7要爆

辛仔

鳩撚到世界盡頭

伊斯高真係好撚勁

對面個龍

下球c7

好彩對面仲屎

屌你又射得幾靚

安全起見最好半場換米路
唔想又見紅

踢假波咁

榮基？

應該唔係
唔識佢地d 名

C7

今場係咁甩波
可以做得更好

米路差Ｄ

Feel 到阿朗要食白果了

now全部都疤狗仔黎

我都有同感

個態真係

佢好撚想入波

但好多人都死交比佢

唔好呀

阿辛識做啦

場波有5成時間佢都越緊位 俾條毛

辛仔不嬲最識做

交波俾大佬天經地義

但阿朗成日越位

肥牛唔多掂

辛 set 果球無人解圍唔知點解覺得朗會飛機

Theo

美欺：今年金球獎我袋撚硬

肥奧今場斷好多波

Now果兩條疤狗真係

今場D傳波西到

阿朗近排成個賓周咁，飛機真係唔出奇

兩邊都俆

利伸朗迷

算啦牙朗
襯黎緊國王盃好好抖返幾日

呢場當操波

阿牛搵命搏

theo

哇

到底係咪日屌夜屌條新女搞到個態咁差

佢踢法真係好唔錫身

Omg

你估真係唔識老咩

好彩嚟近西甲超好踢, 專心r聯踢熱狗

好驚佢又傷

再係咁變牙禿啦

但佢係歐聯同歐國杯又完全唔同人咁

isco都要休息

THEO呢球真係

佢好撚博

朗

拿大哥既進攻

細路都要柒2年先上位

咁搏咁撞隨時捱唔到兩年

阿朗d表現真係差到

要練下啲傳中

鬥柒傳波

佢自己傳失都已經頭dupdup

學吓賓周大師兄

佢今場一係傳失一係越位
到底阿朗搞咩

成隊上半場不過不失啦

頭先佢球直線點追
仲要係叫isco追

BENZEMA VIRUS

當練習賽

初段成pat屎
人地送左一球之後先回升返

佢依家連助攻mode都開唔到

買個中鋒等牙朗打返邊路少少就掂

對住近況一pat屎既伊巴完全唔合格

馬撚又入

唔駛買我地有全世界最勁嘅賓周

其實宜家斬波得牙朗會頂到 搞到對面長期MARK實牙朗

曾偉忠真係好撚煩 屌你老尾 好撚煩

邊個即食中鋒可以踢r聯？

會唔會係位置同心態問題 睇見朗咁真係好sad

賣/借走撚晒d中鋒真係皇馬先敢

心態一定有影響佢一急就越踢越衰

豬腦？

拖先敢

唔會走

阿朗一鳩踢走個波

算吧啦
1月唔會買人 除非傷撚晒

又可以燒味又成日入靚波

猜得靚

阿朗真係
自己腳軟仆街

呀朗搞乜

仆街

到底阿朗幾時先肯放棄射罸球

唉 加油啊朗

換撚左啊朗去啦

換賓?

朗哥

次次心急大大力抽都仆直

屌你人牆都唔撚中

呀朗上次入罰球係幾時？

機c 賓狗

俾機司踢正前

屌你老母 又見到機師熱身

今場無正選已經好好

前鋒位真係好撚頹

司機, hakimi, m.ll

阿朗近排真係越黎越似賓周
自己控控下都可以腳軟仆街

其實擺阿朗企正中間就預左呢個結果

好多個位都好頹

今場呢隊伊巴
華西疤狗應該456左

阿朗生性啦

細佬 機師 同邊個熱身

華西估唔到又彈返起

華西陳晚撚到西維爾狗咁

wa diu

世界級玩波

阿朗成場係到行行企企，成日唔現位咁

個位咁好都唔入中間爭下

賽後唔入波D fans又屌隊友唔傳波架啦

朗今日走親D位都有人擋

佢今場成撚日都企越位位，再慢慢行返出黎

其實佢係咪睇唔到自己越位

佢今場d位都唔知點傳比佢

賓周要出黎救世喇

仆街 賓除褲

賓is ready

佢踢開翼，企位冇咁前，好少留意越位

賓周is ready

又要睇條軟皮賓周

一陣比多個機師你嘆

又要睇賓周原地起跳2cm

辛走

世上最好的前鋒上線啦

前面賓周加阿朗諗起都

俾人撞開左

換辛

跑落底 之後個波出界

想問今場呀朗有冇起過腳

人地伊巴斬波都幾個人係禁區等頂
我地斬波就得牙朗同一個唔會頂得贏人地既中場 你話咁樣點入波呀

對伊巴都頹成咁

屌你賓周加阿朗
笑到我仆街

摩迪

又解圍

nutmeg

我賓真係球王

哇我屌點呀大佬

✈️✈️✈️✈️✈️🛩✈️

賓周我屌你老母咩笑撚死我

一野送比球迷

賓周馬

笑撚死

賓周真係名不虛傳

光頭佬：賓周馬作用唔係入波

你唔想射咪傳囉 唔洗發脾氣解圍呀嘛

賓周娛賓

賓周

多謝賓周馬又帶D歡樂比大家

人唔笑狗都吠

繼續啦光頭佬 唔撚洗買人 繼續將c朗放係中鋒位凍結佢

拉空位

知我地眼訓

幫牙朗發脾氣 識做呀!!!

本身場波都幾悶 多謝佢

一出黎就整球靚波，等大家無咁悶

中前場得c7一個頂得

射觀眾

藍天射球真係買少見少 好彩有賓周炸

機師又ready
準備訓教

估唔到掃把D體能都咁好

你老母仲有冇再柒D嘅技巧表演下

咁好睇都訓覺！？

見到佢個撚頭就躁

同美斯同lv

起身發現俾人反杯

成班後衛MARK實C朗一個得了 所以辛咪入左球

朗都悶到訓埋

機師踢正前咪幾好
點解換嘅係賓周

扔拉膠上去啦唉

賓周唔夠換埋機師出黎做乜尻

小丑一個唔夠

Ramos正前

磨到對面無咩體力
放契仔出黎執雞

又要睇垃圾

阿朗又無波入，真係開局開得最差嘅一季

換乜春施巴

屌又兩個左閘

新戰術大師

光頭佬諗緊乜

又可以睇光頭佬神級戰術雙左閘

唔洗買人

換施巴都唔換摩迪

屌 無波入

乜鳩野黎

驚佢太搏掛整傷掛

機師

雙左閘，5中堅

見到你扯左70分鍾

下場國王盃應該繼續有得正選
摩迪休息

細佬踢防中

細佬開角球

對面已經好多空間漏比我地 但我地就控甩腳 走死位 唔曉郁 炒空門

玩乜撚野

光頭佬痴q左線

求其一腳當交功課咁

肥牛果種快

本身悶悶地依家睇到個尻陣醒撚哂

hea踢嘅極致

細佬自由人

光頭佬暗黑兵法跪拜區

依個陣真係唔講得笑

點呀大佬 玩乜嘢

Benzema one touch

比賓周笑到醒晒 一陣都唔知點訓

打機咩屌

聽到旁述咩beautiful control

BBV之後到BCV

細佬完全無定位

阿朗又發脾氣

咁窄都抽

失去理智

朗搞乜

唉 欲速則不達

朗好想入波

入唔到嘅位就傳下 搵下D助攻feel先啦

伊巴係朗隻私家雞黎
咁都入唔到緊係急

細路入波

光頭佬係咪想當細佬係高仔咁用

個樣都燥到

細佬都有波入，賓周都有助攻
阿朗仲on99咁發脾氣

自由人

光頭佬又贏

過癮

以後打中鋒

叻啦叻啦 光頭佬

光頭佬又然

馬些路今場

自由人 細佬everywhere

今日入波個d攻勢阿朗全部都好似無份參與

細佬: 新位又幾撚好玩WO

光頭佬神級戰術

賓周神助攻

教個仔打前鋒

成隊得阿朗輸姐 一路比光頭佬撚咁

係唔係得我一個覺得有b9皇馬D進攻係順D？

算啦，大賽黎料就夠

真係好練習賽feel

終於用左腳入波

細佬: 以後咪叫我防守

細路

賓周表現仲好過阿朗

右腳拯救世界時用

賓周啲波過人

今場認同你

今日睇完熱狗再睇返皇
下場歐聯好撚驚
Harry Kane真係top3中鋒

細佬：好彩冇留係後面

第二粒個波追住佢

同阿朗爭緊表現

機師你死未

好似好耐無一個英人前鋒咁受公眾認同實力

基本功都未掂學人show腳法

朗哥無人餵波比佢真係完全無用

機c 既出波

衰撚過theo

出完仲要自轉360

細路後備等80分鐘屈速屈體係幾屈機

買D提子人返黎刺激下阿朗

個動作一氣呵成

金毛,比比

上一個咪肥朗

阿朗又無波入，神射手今年排唔排到top 5都成問題
繼續發多d脾氣喇

回塘啦

第一粒仆住補中空龍同條賓周正話個下比

朗又白果

完

B9用屎忽頂住對面

C朗不如退役啦早D

講真抵死喇，心態都未調節好
狀態又差，成場又淨係行行企企唔現下位